遺失TU信貸報告

唔見左份TU，裡面好多個人資料

有冇可能單憑份tu或裡面的資料冒認我去借錢
裡面有 英文名 身份證號碼 地址 電話 信用卡資料
有冇人做財務可以幫手解答下，好擔心

之前打錯5p字，對唔住各位大佬